\documentclass[20pt]{extarticle}

\usepackage[margin=1.2in]{geometry}

\setlength\doublerulesep{0.5cm}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\begin{document}

\begin{itemize}
	\item Hallo allen
	\item Ik namens MicroMacro
	\item Presentatie geven Business Case oplossing NEC
	\item MicroMacro: Ik, Oussama, Camil, Thomas en Matjah
\hline
	\item Zoals jullie weten, kwam NEC naar ons toe met een probleem
	\item Ze hebben meer geld nodig
\hline
	\item iMA bied een algorithme, en dat leek NEC de goede oplossing
\hline
	\item Nu is er 1 klein probleem, het Algorithme is niet gemakkelijk in gebruik zoals hij momenteel is
	\item En dus hebben ze iets van een interface nodig
\hline
\hline
	\item En daar komen wij aan bod.
\hline
	\item Onze visie voor dit project staat op Dia
	\item Kort samengevat: Willen wij NEC met een simpele interface in staat stellen om algoritme te gebruiken
\hline
	\item Om dit te bereiken gebruiken we Use Cases
	\item De Use Cases zijn zo gekozen dat ze een goed representatie geven van dagelijks werken.
	\item User login: Elke gebruiker moet inloggen in het systeem, deze Use Case houdt zich hiermee bezig.
\hline
	\item Set Maximum budget: Het is moeilijk te geloven maar een groote club als NEC heeft ook een max budget.
	\item Dit budget gebruikt iMA om een team samen te stellen.
\hline
	\item Request team setups from iMA: Deze Use Case speelt zich volledig af in de achtergrond. Het programma praat met iMA.
\hline
	\item View team setups: De Technich Directeur bekijkt de voorstellen van iMA en kiest er 1 uit.
\hline
	\item Review proposed change: Hierin wordt het team daadwerkelijk gekozen met toestemming van iedereen.
\hline
	\item Nu een usecase voorbeeld
	\item Gekozen voor UC 2. Omdat deze essentieel is.
	\item Hierin kiest de Financieel directeur een budget.
	\item Het programma houdt zich aan dit budget.
\hline
	\item De Use Case bestaat natuurlijk voor een groot deel uit de Basic Course of Events
	\item Eerst moet de Financieel Directeur natuurlijk aangeven dat hij het budget wil instellen
\hline
	\item Dan vult hij het gewenste budget in
\hline
	\item Vervolgens laten we de Financieel Directeur bepalen welke spelers niet weg mogen
	\item dit doen we in verband met contracten
	\item het verbreken hiervan is erg duur
\hline
	\item Als laatste moet hij het nieuwe budget natuurlijk opslaan
\hline
	\item Vervolgens natuurlijk de Exception paths.
	\item In de exception path wordt een budget ingevuld die niet logisch is
	\item Wat niet logisch is staat in de business rules.
\hline
	\item Het programma laat de Directeur weten dat iets niet klopt.
\hline
	\item En vervolgens verwacht het programma natuurlijk een correcte invoer.
\hline
	\item Dan natuurlijk nog de rest van de informatie.
	\item Die spreken eigenlijk allemaal vanzelf.
\hline
	\item Ter conclusie:
	\item We hebben geprobeerd om onze specificatie zo simpel mogelijk te maken
\hline
	\item Zonder dat hierbij de noodzakelijke functionaliteit verloren gaat.
	\item Waardoor we hopen dat het uiteindelijke programa zo efficient mogelijk werkt.
\end{itemize}

\end{document}

